就算比人 打我都會照出

真係好撚驚 依家啲狗唔止識吠 仲識咬人

標題與內文不符
果D唔係人黎

依家多唔多人去緊?